[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（127）新一季新作風！

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

有無人同我一樣入唔到k社帳號

點扭波同假射？？
advanced

2020 LM

新手留名

灰波係咪淨係之後d活動會無加成但係仲用到

金波隊留名

係

一樣

mola mola

Carryover係咪廢過普通player

今集美欺打攻中勁到仆街

清重覆球員, 執陣搞左好耐

500個位好煩，爆曬

淨係搞呢度都有排搞

屌垃圾k社 玩撚咗兩年

屌 點撚樣扭波 成日完一場就彈Game

節奏慢到仆街，抵讚

入到

AN機？

iPhone XS

棄驚了

記住去設定較返啲掣嘅透明度 佢幫你自動較左100%透明

Sd email去問下？

一樣 只係打活動會少啲分

唉屌 on9左 搞錯左restore data既方法

走左去Link左新data...搞到overwrite左舊data

要砍掉重練成隊legend冇哂

金波中堅同右翼衛 有咩推介？

RIP

教練冇林柏特？搵左好耐

新手岩岩download得一堆銅銀波係咪應該狂打ai拎gp抽人

高普去左邊？

我都搵咗好耐都搵唔到

舊果隻刪左 出左隻新

點先會起手快 除左課金

咩名

啲動作靚咗好多

而家冇box抽 你打ai練住技術先

有咩黑波值得換？

又死死地

牙朗

sosad

Z字頭er字尾

如果有carryover,都值得換？

KUN

能力好似一樣

有會唔會冇撚左

又維屌你老母

又壞?

Carryover 冇得online 出

之前有連呀

係重裝app後傻仔左 走去連多次 搞到overwrite舊account

只怪自己on9 冇搞清楚點restore data

唯有砍掉重練

N.reid

你老未konami

又入唔到

死ser

屌咩打好哂隊名又死撚左

送果個抽到fati 係咪要重刷

全部冇得exchange 嘅carryover 一係俾我轉trainer lv1嘅全部release 哂

Cls 又死

係咩？pvp唔出得？

屌拿拿聲啦 上唔撚到之前個帳呀

release都幾多gp
幾隻已經過萬
黑波一隻萬幾

班老屎忽叫人del game 點賠返個帳比人

910管果隻？

又死ser? 我重未換完嗰20個教練

換左reusbb同dejong

有咩carryovers 有得exchange

cancelo

連咗apple 有返個ac

之後得千幾gp

真

好彩有一隻

我release 牙朗有四萬幾gp

差d做左受害者

邊個叫人del game咁無品

好撚柒勁 好衝得 又扭到兩下

跪求師兄們有冇有一兩隻黑波既副帳唔玩可以俾細佬起手

又維護Dllm

新玩好過啦，今時今日黑波唔難抽。遲啲又有fp

收到

carryover有

一日死兩次ser

入唔翻個ac 點算

做過咩嚟

依到既9up9老屎忽

睇黎可能我都玩新帳算
舊帳bug bug哋睇唔到活動內容個page
k社又唔理我

2020仲玩扭波

開名啦

可能係ser問題

試過an ios都一樣
用新帳完全無事
佢地又話我問題
2部同一樣既機
舊帳睇唔到
新帳完全無事點會係我問題。

Sd email 屌9k社

屌過 佢哋唔想處理咁既款

咁多問題 邊度處理得晒

so9sad

金波cam換felix 定odegaard 好？

今集遣散球員gp 好賺，賣哂啲多餘應該有幾十萬

Del app之後down翻 入唔到k社

又del apps

odegaard升爆得91 唔好換

Carryover 賣貴啲好似係

換連加特啦屌

Feilx啦

Felix

麥迪臣

same

真係好多人信左del app重down 好慘

會收皮？我3隊全黑波

之前無綁定ac

k社ac

有無綁定k社？

有連動應該可以拎返

吓屌但d資料唔係係k社度？我2隻c朗同包皮

有 玩左2年了

佢嗰3個控球99好吸引

咁應該拎得返

垃圾嚟

系

希望玩左好耐

Game勁過真人

拎閪咩都login唔到

唔好將新ac再綁就得

死ser，等聽日啦

真人1/100
Game 70/100

死ser嚟講，K社真係世界級

每年大更新server都唔穩定其實係點解

日本狗咪撚卡ser啦屌你老母返去食壽司啦

因為全世界都依個時候逼入去

扭唔到波大獲啲

點會無得扭 個波仲痴腳左

美欺變番rwf但係成日走去中間

入撚到啊

想玩又冇得玩

can play now?

K社我屌你老母 你個server係咪用豆腐做？

快L啲開

防守企位好左

Molamola要聽日先開ser

black ball trick 係咪已經rip ?

Fact checked

從來沒有

不嬲都係fake

唔係有咩上年？次次撳第三個黑波有60%抽中黑波

心理作用

俾你知道左

我發現佢防守改左野：
19 防守追人，一轉人,會唔追，
20 變左會加速繼續追

改得幾好都無用啦，個server年年都咁廢

傳波慢左半拍

傳波大力左
射波角度尻左，大力左

an機實測
60 fps 低畫質 畫面好lag
高畫質 標準 正常返d

30fps lag到on9

佢開放個tight procession 比你揀人

牙朗30碼飛機

是咪又維護

練習賽可以against 維護

有冇修正無限補時問題?

好想玩呀

屌 又維到幾時

今年加速好似慢返少少
之前一加速就爆勁快

還我高普

入唔到驚都冇咩好討論

Google吧

入得

轉ios

邊個再話入得邊個就係鬼

你比錢？

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

用華為好過

練習賽未彈過

910個果

球員拉弓個動作好靚

論LLM又入唔到

吹到入到驚

唉今日又無得玩

on都未on過

Pvp

值得擁有

叫春叫左幾日都未入得 年年都係咁

等你pvp 有4312 高cost教練

我見到4312陣

wa

pro同唔pro 有乜分別 max同普通就大細差唔多

一on到就練到99

施蒙尼變咗4312

有冇Ching話我知依家扭波係要點扭

咁多位連登巴打 跟啤巴一齊轉用4 3 1 2吧

冇撚左個迪甘斯果個陣

繼續哥帥同朗奴高文

等星期一先玩啦

冇人買pro
11最抵玩
想玩三鏡同核電ios就max

大家一齊下半場換vardy

何Wayne：美斯自我救贖入中路單天保至尊幫你贏波

勁撚多4312 又高cost
7xx都有成10個有多
你課咗幾多錢

識用一定用4 3 1 2

鬼？

山度士

每年大更既傳統，紀念亨你老味

而家係點扭波？

垃撚垃ser

入左

真係入左

撞唔入

Goal

即係max係電量勁D? 可以頂到幾耐

K社大法 廢ser根本無得維護 唯有冷處理等小D人入 再偷偷地開

依家連到fd pvp?

我淨係打左一場online , lag到仆街

try pvp me?

陣都未整好

any pvp?

on9 an電話未入到過
引繼落部ipad即刻入到

AN機好LAG

撞人撞得誇張到 巴迪高比人撞飛機尺遠

個波真係彈彈波嚟，傳地波都彈高

032545997 any friendly

D前鋒傳腳波都唔掂

Del 過Apps所有野冇哂

長傳慢半拍 傳波又唔準

叫左唔好DEL APP 點解仲係咁多人DEL

俾呢度啲手足冼

go?

真 班老屎忽害死人

巴打依家trytry

29個教練揀咗大半維護
而家要重新揀過

Go

我想問上年啲球員係咪唔可以pvp

有無課金紀錄

0課 唉不過玩左兩年幾好多legend 黑波

我唔理，點都要換

傳中波傳去龍門後面

屈頭都冇埋

完全係新驚黎

again

2020 首勝中堅=mma

要慢慢再試過啲位

Go law

舊人可以pvp?

trytry

屌隻Hummels del咗？

Thanks bro but failed 唯有重新黎過

魔性澎湃

冇綁konami ID?

Messi x agureo 著曼聯波衫

2020 messi 勁過牙朗

2020今集打反擊好撚快

again la diu

2020啤巴正選陣出爐

後備

咪一樣

點解我揾唔返保連奴bb

go未
5x 精神夠造

好似變咗金波

西蒙尼同Santos 都轉左4312

del 左AC 可以點做 2020無左19個AC

認同 篤波有撚用咩

希望你2020人品爆發 中多啲傳奇

Thanks
我真係搵唔到

again la

4312屌打廢老隊

有冇綁定konami ID？

多謝大家 刷緊首抽

今集傳中可以令對家烏龍

Pogba 2020世界級

我唔知有無

今集中堅唔係玩速度，玩大隻

pvp

4 3 1 2

go la diu

New form 4231 new team
anyone try?

今集你要用施蒙尼

Go未？

今集d人跑慢左

可以點要返個AC
....

宜家睇返 fp其實幾抵

得左

我唔知點check有冇

add oil

都LOAD 唔到 好多人

個網唔準,66得94,邊有96

我都唔見 好似金波都唔見

辣殺4231
今集個tight procession 緊要過速

Ok anyone try try 基奧

係金波

go

係咪del 咁先可以重新

唉舊帳仲係有呢個問題等極都無內容比我睇
搞到我唔知玩唔玩新帳好
新帳會秒彈出黎比我睇

估唔到2019既問題2020都仲有

唔洗理佢 直接參加

但係睇唔到會好辛苦

嗰網好似包埋ps4版 所以會有啲之前已出嘅fp

100 coins同250 coins都係變carryover
咁梗係100 coins 抽fp 抵玩仲要勁啲

Black list 拜仁

直接玩咪得囉

D James 雙速99都係垃圾[url][/url]

Ok last 試埋法國4231 anyone

焗住用玩下

d轉向你玩熟左拿

Try try

ANY PVP

隻game咁鳩無聊

媽丫2020 4231慘

用 4 3 1 2拉

2020得 4 3 1 2一個陣用得過

go lo

今集肯定：
CF：大隻>速
中堅：大隻
防中：要快

今集傳波可以好毒

pvp?

有冇清識扭波？同上年唔同曬

不了 LAG機

方向鍵加一下沖刺

今集好似禁左你轉圈360扭波

032545997 anyone

go a

連美斯好波

係咪限場數？
last果下禁錯制？
執反鏝同u打啦

你唔係禁錯制？

唔係，係我放直線過左龍Me鏝

今集傳波唔會好到位，要有啲技術

我笑左以為u玩野
wait me 執鏝先

係丫成日ball out

真實左，易左擺烏龍

係咪未夠熟練渣

Son

兩球柱

係多左傳失

執完未

Pogba

go 唔知玩緊咩

仲贏你唔到

Bale 踢緊咩

last

仆街喇，今集2020 防中傳波差到咩咁

兔兔兔

今集最屈機係咩人

diu

2020:最強跑狗-沙拿
最強防中：法賓奴
最強中堅：VVD, mc 龜

Salah

最強防線：
pogba, Fabinho , kante
Robertson ，麥佳亞，VVD, arnold
alission

今集4231防守有個結構問題
因爲個波太過彈

又潛水

433 la

鏝go

Ok anyone 032545997

積極性

2020今次組隊好過癮
積極性同，tight procession 影響好大

有冇人而加3換1 trade啲新嘅

大把

牙朗
個幾球rap in幾撚快

唔好換住
今集d 球員數據唔係咁簡單

角大輕鬆到

屈角再嚟球王隊

when pvp

1個鐘後

呢套應該係2020最強433

係咪2019 d人online比賽同好友對戰都用到?
我2019啲人498/500 冇位用

咁快81%

輕鬆6成控
唔係諗住咁易絕殺呀嘛

打季節賽升啦

Lastfull

我得60幾ts
照上

Me2

究竟可以點撚樣攞返個帳號

冇link email etc....都幾難

Ios game center
id eg 032545997

efootball 頭5場評價有咩送
佢話跟分送獎勵
利申3連W

2020我議Messi 打LWF ,
RWF 比沙拿

用尼馬,史達寧定夏薩特好

臨尾笑到仆街咁都無事

禁diu到 u g咁
林尾幾球都無12m黑哨

又kick 又產中晒腳都唔吹
2020 d球證係咪咁鬆

睇埋var都無事

應唔應該用舊朗換新朗？

負6禁到u半場都過唔到

練返熟練度聽晚禁屌u

NEYMAR

好彩未禁

開波

可能我垃圾 hazard好撚廢

有冇離隊球員List? 邊d人冇左？

都廢左好幾季

睇唔到紋身嘅？

依家好似唔識出扭技咁
屌佢

較左低畫質？

屌你老母 啲防守ai勁撚到咁 扭波好似小兒麻痺咁 攻條撚咩

完全扭唔到季節賽輸到on9

好難入到波

咩意思？

咩國家人士依家呢個時間先大舉進攻ser

直頭冇晒啲扭技咁

哥狗個雙核陣唔錯
玩完一輪升左2lv季節
1-扭技難出過西 被消失咁
2-手動鏟人鏟唔到
3-傳中波冇以前傳得咁好
一係傳比龍 一係傳龍門後面
433 陣以前傳中都好容易傳比左翼
家陣傳比中鋒居多 傳比左翼牙朗要做多少少功夫
4-個波彈撚左 長傳+跑狗式打法 開始死灰復燃
要試多陣 咁我試左輪 比上季易左 有返1718個時嘅味道

我啱先中後場換咗啲炮兵黎set炮 效果幾好

佢今季嘅變化都斷左我幾多野
我上幾季嘅打法直頭成套斷晒

精神度去到99就易啲扭

錯

終於知
以前chok扭技正係需要撥方向鍵
呢季出扭技係要輕輕點一下右邊球員有個綠圈再撥方向鍵

幾難玩

美好的一天

今季一定係3箭頭嘅天下

黎多張

想知蘇B個名叫咩

一早有講

我啲新手運勁到

就係你條仆街叫人del app

屌 好撚難踢 個波完全唔痴腳
又唔識守

進攻就係最好既防守

今季好似無上季咁易offside

打咗場電腦，成個1718咁，但係仲係chok唔到低平飛波

我用advanced 依家扭波好易變咗curve shot

幼齒皇道
K社畀得我3金10銀

鳩陣

online同人打 , lag到爆

Classic 同 advanced 個掣有撚分別啊

屌你老母 heavy traffic到入唔撚到

有無人次次開龍門球同角球都會彈說明舊野教你點教走佢？

d電腦搶身位咁勁

又要重新適應隻game

球員冇得轉導師

遺散球員多左gp
即係叫人賣舊人去抽野

真心好仆街 平時小妹點鳩噏都好 最多話有嘢送 點都唔會叫人del app 搞到人無咗個ac

其實一早要link konami account 啦

鞭屍

而家係link左拿唔番

點解？

賣左成50萬

你通常選咩球員黎賣？
想問下19球員有2隻相同 ，20再有一隻既話，可唔可照trade到

要喺trainer入面度轉

我都想問呢個問題

Classic一開始佢幫你較左100%透明

有咩球員值得換

問：過往球季球員可以交易嗎？

答：如有3名相同的過往球季球員，則可用以交換1名基礎球員。

例如，如你於PES 2019中有同一球員的1名「基礎球員」和2名「精選球員」，而該球員仍存在於PES 2020，則3名球員都會變成過往球季球員，並可用以換取一名基礎球員。

請留意，不同類型的同一球員不可同時用於交易。
例如，2名「過往球季球員」和1名「基礎球員」或「精選球員」不可結合用於同一交易。

入唔到

無人知，此po24

潛水太耐 pes20有冇group？

ZICO 同 Adriano 2020 勁到仆街

呢個post

Pogbaso9

未過新手期唔會關提示

點先過到

可以換4隻黑波人
有冇巴打有推薦？打算2攻1中堅1龍
C朗、美斯、VVD、艾力臣？

今集真係要靠兩翼出波，中間1212好難猜，成日交失。433係主流

Messi
VVD ali deligt 麥佳亞

今集個傳中好靠手速

竟然上年抽唔到麥🐢

賣哂得兩隻嗰啲？

今年三大中堅： VVD x mag 穩到仆街
vvd
maguire
deligt =後備

Sure

睇嚟要隻麥🐢，等佢出活動先

我想講，你暫時唔知點分2020 players 同carryover 19

總之拎施丹啦
而家勁多4231陣

哥帥個陣可以放兩個攻中

433天下

收到即換
但麥佳亞啲速度令人擔心

433 疤定沙蛇好

哥爹dee

咁我先攞住4411 安蛇先

而家得 拖舟 下體 熱狗 同埋瑞士個5311陣

今集唔係講速度

安蛇個陣玩sim感覺好養生

pvp贏牛一場

愛美麗

Dklm

有咩LW 勁

為連燈爭光

我建議messi 打左轉ss 讓右邊比沙拿

盡力了

班仆街點打998

原來唔打係保平安
坐住升榜首

姐係舊個d黑，金波得兩個d可以全部賣剩一個，有3個嘅就等抽多個新嘅先再換

奧雲係咪無左版權無撚左

G8 neither

Yes
加上賣球員多gp

賣

可能係香討 d藍C黎

Ok 用4312 光復pes

啲位調極都怪怪哋，有冇師兄幫幫手？
感覺包皮cf廢咗，牙朗lw定cf好？

牛清改名光復香港

Me is 餓底

遲下pes又暗改 改到班carryover廢到仆街

Agger

Ok anyone friendly ?

2019第一隻fp阿古路 頭一個禮拜勁到仆街 之後廢到on9

出第一個pool之後就會暗改

gogo?

Ok go

今季比人撞到仆街mma足球

Ozil 兩助
Again?

gogo

今集電腦禁區附近自由球入硬玩季節賽狂輸 完全玩唔慣

我個狗哥舊4312無左

真個個咪仲正

有冇巴打維護完 冇法登入

我用華迪打街埸
俾人撞到波都傳唔到

今集3cb 都好穩下
Again?

Vardy 廢左

又和

出街先，遲d再打

啤巴準備升其他人上黎代替
測試中

Ok let’s go 032545997

cant
出左街

Oh no
032545997
anyone friendly 試腳

k社為出撞唔跌既真朗鋪路
btw巴迪高都比人撞到起唔到腳 玩西？

尋晚我隻華迪 2次單刀射失 3次係6碼前 無人mark 但連龍都唔中 而家仲未入過波

唔知關唔關Ts事

有冇巴打可以話比小弟知點解一隻stones係藍色另一隻係黑色同埋我見到好多上季嘅feature player都自動變哂黑波，係咪代表今季得返普通player冇哂feature player 求解
利申pes19先開始玩呢隻game

Server busy

新舊之分 除咗之後打活動有加乘 暫時冇乜分別

哥狗雙核陣 出咩bug級球員好
細哨 amf bug級既廢

裝甲？

進擊巨人feel

身體碰撞+30

Ok again?
best rwf salah

Draxler

迪布尼 B華

未抽中過kdb
bwa都好好用

想玩4312但冇DMF CMF

4231 有結構問題

你有咩人

0射門 可能係我問題

4312 最強中場
vidal 韋拉 保連奴

建議唔好抽住五十幾萬一金都無

有event 先抽啦

Who go

做乜咁衝動

so sad

咁早

我好似抽左廿萬 有兩黑 4金

ok 玩2場去街
go

Gogo

k社又有bug 送左200抽

我地 ball out 到
full last go

啲龍勁到 十射都唔入 下下撲出

點chok ?

今季啲龍幾精靈 撲波幾好睇

佢fake. 一早儲定d波

u2射，me3射
u後場俾me偷左好多下

仲未搵到說明書

我都覺
個姿勢

70幾熟練有無關係

未習慣新玩法，唔識入波

傳ball都未識

屌 唔撚想玩
又難射又唔識傳仆街

渣架

求教學
比人射到褲穿籠

唔係掛 今季防守已經好左好多
打季節賽練下先
今季變相難入波 仆街

啲射波射到離行離辣 笑撚到我

暫時邊嗰陣最好用

冇

真實感提高變相節奏好慢

用carryover打tour獎勵係咪冇咁多？

Cls今季真係同mma無乜分別

點解我得100 仆街k社

今集球探有冇攻略

冇人玩球探架啦

換唔換緊d 黑波3換1好？

刷多次bug啦
要重新開機先刷到第二次

Any Pvp

而家係咪冇得將球員轉做導師？

防中有冇推薦

唔該哂

邊爐

簡迪 阿妓隻托雷拉 法賓奴 好似係

想問iphone 同 iPad 可唔可以用一個帳挽？
我link 完 data transfer 完冇反應嘅

係咪link email

Yes

可以個sys short左

但遲下一定用精選

沙域幾勁，443後上走位幾好 無普巴用住先

個波碌好慢

成日彈起

Fabinho

2020 pogba = 全盛yaya

隻龍勁左
傳波可以傳到好毒
射波飛機左

冇獎品既

視訊設定要set幾多先會信順啲？

有上季既牙朗
仲應唔應該三個黑波換新既牙朗返黎

k社唔係唔送野迎新啊ma

2020gp 夠皮未?

有幾隻Legend升左黑蘇金寶

我都幾肯定佢整閪左 等更新啦

唔係打5場就完左評分獎勵咩？

得兩隻carryover，除咗賣，係咪等於冇用

收藏

留黎打季後賽

想問tight possessions 同aggression有咩用

Sim 唔reset即係今年冇錢

好刺激

好玩過2019

好難入波

邊隊中鋒搵到個波就易入

042799272

我有你好友啦

想問下依家多左既球員係咪好似以前咁拎黎食升等級上限定係點

唔好意思 好耐冇玩

多左既留黎三換一

覺唔覺online d球員控制反應好慢

Overwrite 掣係咪用舊帳蓋過新手帳？

again la dllmch

我好似用新iPad淨係撳咗data transfer

this time 100% win

總之佢有位比你入email&pw就係

唔記得講係想iPhone 同 iPad 同步用返舊帳

黑波續約係咪好似平左？

三箭頭入晒波

this time 120% win

終於搵返牙朗既手感

身位又食唔住 個波又彈 比人一撞就散 運球速度慢 起步慢
D純射手型既有難玩wor

牙朗 有人教扭波未

乜事踢到咁急進

last 打完抖抖

原來仍然有得將唔要既球員變導師...等我之前仲遣散晒...

終於識鏟人

on lun9

邊個話跑狗 比人撞死

跑狗依然係一大優勢

頭先未試好陣咋

大發現carry over & 2020 players 分別:背景顏色

除左扭波 今集同上集有咩唔同？
仲有其實點扭波？
淨係識鳩扭

牛ching啊 咁遲先發現

你係咪好無聊姐

先按沖刺一下，再按方向鍵

Ok anyone friendly ?
約炮試腳

032545997

有冇人覺得2020慳電咗？

我覺得食電左 又熱

用緊note10+

me iphone
低畫質 30fps
好省電

賣咗佢賺多啲錢喎

新手想join應該刷首抽定淘ac

有無pvp

人呢diu

咩都唔洗直接開波

刷黑波開局

想中 c7，美欺個啲係咪好難

go la diu u

Ok anyone 友誼波的032545997

?

我高畫質 60fps

玩野呀你

Bug 級傳中

有邊招好用？

Gogo?

首抽係邊下

Lingard 勁過美斯

Ok go law

Ok anyone friendly

2020第一勝

死ser?

牛佬

000 fuck 4231

被陷害ok last

零封某位傳奇玩家

唔難，慢慢玩上去好快齊隊

game都未玩到

retry la

已經十幾次

又話全港第2既

試下用data

2020最強陣4312

前全港第2慘被000

Okok

新季最滿意嘅一球

Sir -6 ball

邊個入親你既波唔係-6架

正常既全港第2係會0封對手，入波=-6

食糖水

咁你零封到未

2020，巴塞球員有加成
唔信你地試下

2020了 應該冇咩人比你撚到

go la

你點影的

032545997
anyone try 個尻陣

長傳加跑狗=單刀

Mma多過踢波

Fuck
2020最大問題係轉身

again?

Anyone 032545997

sor電話入

撞黎撞去有乜好玩

係試下擺7個cb

032545997
終極一戰
Anyone

goooo

有冇手足知咩係激發？
要點先有？

應該遲d先出, 2020新野黎

慘

哥狗好波 全攻陣

又話終極一戰?

同你姐

Ok 終極一戰續集

肯定輸咗訓唔著

聽日佢唔洗返工 邊有咁早

辣殺施丹

我已經知道2020改左d咩

1.原地轉身360冇左

2.防守back to back ，令你好難轉身

3.team spirit 令你堆球員傳接出問題

4.球員風格嚴重影響走位

eg. Muller 虛假跑位打單箭會拉邊，拉到冇人入禁區

5.頭鎚易左

6.而家其實似控緊堆白波紅體去踢

7.個精準度同分工去到好細致
Amf 傳球手，佢最多傳球，唔好expect 入到波
Matic 個類防中最多做tackle ,唔好expect 做到傳波

最強陣形：
4312，433，4141
其他垃圾

4312都有出頭天

勁到仆街

2020d長傳比較多bug

今集顛倒哂我嘅打法

今年試到啲教練出評價未？

渣架，玩邊路啦

啤巴最強4312

比啲時間我地既傳奇玩家
佢自然會鳩up

試到了

433個個一撚樣
只要中間擺到有對抗性既防中攪撚掂

4231 =結構問題，比2020Gameplay針對

4312 屈機

3cb 你中堅唔犯錯，對家唔會爆到你邊同速
因爲2020中堅力量型back to back 好撚勁

請問4222 六邊形前場 同埋 4222舊哥狗T字中場點破好

唔該
咁我想快啲激活

thanks

4231 d球員轉身咁閪慢 控閪咩

獌連就快跌入降班區了

黎囉

沖刺制有bug
click實隔一段時間比傳波

我賣晒啲19版Level 1嘅人
想知Level 1啲黑波賣唔賣好

無咪用住先，而家過渡期

我抽咗啲人 而家用緊2020銀波打sim壓分

等佢出活動先算，又唔急用gp

話說大衛雷斯上左黑

廢都仆街

收到wind以後冇得用gp抽legend

U wrong 練左熟練度先

而家堆legend 廢到咁

而家個心態轉咗玩銀波

廢老咪上調左啦仲想點

唉 不過都抽咗啲好嘢

點控波架 門都射唔到仆街

而家我入波最多係pogba

完全唔痴腳好難踢 但的確係真實左

4312嚟講🍇教練定西蒙尼好？

西

直傳成5-6個身位
轉圈冇左

2019=西甲
2020=英超

右邊arnold 斬中， 中間有人頂波， goal

神鋒基奧特

功夫足球

我見到部iphone 同iPad 嘅owner number 唔同嘅?我link 完game centre同Konami id都冇變嘅，我仲喺loading screen 撳咗data transfer都冇反應嘅，好驚我iphone 儲落嘅球員冇曬

Lkk仲係屈機可以同中堅鬥身位

我慳電咗 唔熱

S9+

有冇人有啲player 轉咗版係無啦啦消失咗
我有兩個perisic 同兩個christensen冇咗

60fps 順過30 fps

不嬲都係，30好lag

ok wait me 3 mins

go now

真實咗 多咗啲變數

mma

舊人應該點處理

好過上年
hi下隻腳都犯規

扭波就預左斷腳啦，有乜好講

挑戰極限

年年都係咁
今年暫時唔見咗隻Lindelöf

舊人可唔可以搭新人交易

No

啫係唔夠三隻嘅舊人可以全部清晒佢

咩激發？

發覺新engine啲lag機撚樣廢咗武功

有冇人有玩pes2020，分享個笑話

原來波台有post

仲有tg谷 咁都要入谷

路維嗰三中堅好似唔錯

今季對lag狗 佢地冇咩優勢
仲有回傳狗 依家傳波傳到離行離辣
回傳會出界

小妹都糸

迪布尼係哥狗陣好勁大家可以試下

2020 我發現沙皮可與VVD一戰

服撚左日本仔 場場pvp㩒完掣半秒先有反應 咁都可以拎出嚟比人玩

U reli 廢

今季拉空射波好難

想問下正常係玩手動定做教練mode多啲？

wait me 3 mins

玩教練mode 不如玩pescm

費蛇時間

始終冇fix到呢個問題

買外賣

any pvp

紅魔精神值得傳承

呢期我堆前鋒唔識入波
全部靠中場入

咁抽人有咩用

儲fp

用卷抽2020 賣2019

根本就keep唔到控球 啲球員下下拎波都要修正幾下先傳到出去 就算messi 99ball control都係咁 咁點打控球

Go?

我都係 完全控唔到波

岩岩開始 係咪無野好抽而家？ 唔洗刷首抽？

唔洗刷

加1...

原來係咁。。

60fp 標準都lag lag地
上集都冇事
唔係個網lag果隻

iPhone 7 ok wor

睇一次super star lv 就知電腦點扭波

我i8
好似怪怪地甘
教左低畫質都一樣

佢有bug

Go ?

係無喇喇疾

diu go now

新手求各位師兄賜教

2020問題
粒波係西瓜波 物理無做好
mma足球 動作太誇張 後面撞埋去搶波都無吹
傳波 控波 on99

Gogo
仲換索緊

摸

你果個咩教練？

入咁多粒唔話你知

手動打其實人既能力應該唔關事？